《一夜情令我穿越咗去十年後嘅世界仲成為咗黑社會大佬》

Lm

唔好意思 噤錯